方中信定單立文後生嗰陣型d？

點睇？

單立文靚女啲

藍戰士嗰陣🤔

單立文 1959年3月17日
方中信 1963年3月17日

又會貢岩

繼續😑

我覺得方中信以前個樣有d似賓佬😄

字幕翻譯出錯

方中信反而老左型d

你地有冇睇過電影 天使行動 系列，佢個角色型到爆

單立文扮on9同變態都得，反而方中信個樣扮唔到變態嗰類

記得有套電影佢個角色極變態，而家諗唔返邊套😑

點解而家搵舊圖貢難，想搵高汁d黎比較都冇😑

貢撚完未

原來豹哥就嚟六張嘢

古宅心慌慌

想偷我雞？

侯賽因型

大概都係一年前先知道，原來當年嘅侯賽因就係人稱豹哥嘅佢，之前一直喺tbb見到豹哥，會心諗呢位邊個嚟，點解啲人好似當佢係前輩咁對待嘅 後尾先知
但就算知道左之後，都好難將佢兩個形象聯繫埋一齊，可能當年侯賽因個配音洗腦太深

我搵到喇

佢扮變態色魔，想睇既我貼link

完了，尋晚淨係出到貢字😅

點睇

有d似馮德倫

唔知點解覺得呢幾張好撚好笑

方中信

佢仲有套扮女人，有荷蘭叻

可能因為佢唔只喺影視壇，仲喺樂壇打滾好耐

有冇聽過有隊樂團叫chyna先？